Создал штуку, для парсинга заданий DeusOps, чтобы мог сохранять задания для себя.
Также прииложение умеет парсить список пользователей в группе, для этого нужно раскомментировать соответствующий блок кода в main.py

Нужно создать файл ".env" в корне проекта, в который добавить следующие параметры:

api_id = <api_id>
api_hash = '<api_hash>'
phone = '<your_phone_number>' # Используется для создания файла сессии Telegram в корне проекта

Значения параметров можно получить на оффициальном портале Telegram https://my.telegram.org/auth?to=apps .

После запуска приложения в первый раз (подразумевается, если отсутствует файл сессии в Telegram) - нужно будет ввести свой номер телефона в между народном формате, без "+" (прим. - 79991234567), после чего придет код для авторизации (скорее всего в сам телеграм)

Приложение было созздано для собственных нужд, чтобы парсить определенный канал, если будет необходимо парсить что-то другое, то нужно будет:
  - Раскоментировать блок кода парисинга пользователей;
  - Удаалить блок # Save machinereading data to files
  - Удалить блок # Parse docs urls
